# Prueba Logic Dacode
Esta es la prueba logica programada en java

## Prerrequisitos
*Tener instalado un IDE de java (eclipse,netbeans,etc)

*tener instalado el JDK de java en la Pc 

### este proyecto fue echo y compilado en eclipse para java



